金鐘「雜總過主」塗鴉不敵高壓水槍

雖然港府高調慶祝香港回歸20年，惟民心尚未回歸。有人趁國家主席習近平訪港，在曾發生佔領行動的金鐘夏愨道，以黃色噴漆寫上「港人自主，雜種過主」的抗議字句，當局發現後早上急急派人到場清洗。

現場是金鐘海富中心和政府總部之間一段夏愨道，有人昨晚發現西行線靠近巴士站的馬路上，被人用黃色噴漆寫上約一米乘半米的「港人自主，雜種過主」標語，但並無下款，暫未知出自誰人手筆。

當局發現「倒習」標語後，早上約9點半派清潔工人到場清洗，工人先嘗試用掃帚洗擦，但發現無法將標語洗掉，唯有改用高壓水槍集中噴洗，再加上掃帚出力洗擦，才慢慢將字句洗去，但相信早有不少市民已看到該標語。

但並無下款，暫未知出自誰人手筆。

蘋果反了，有邊個講過習總喺雜種先?

敵唔過蘋果

下次下款寫689就真係689咩

明明可能只係歧視緊外國人，蘋果

清潔姐一時開心，攪到全新港人冇得發洩

我以為係指黃絲班雜種添

利伸：藍絲 我愛中國 中國人權是最好的

雜種一時開心
攪到成個香港

搞乜撚野到清潔阿姐呀又

冇雜種咪冇塗鴉 冇塗鴉阿姐就唔洗做

有冇塗鴉阿姐都要開工架啦

蘋果知道邊個係雜種係咪曲線這蘋果寫

真仆街

積下口德啦

扑乜野
仆街字都唔撚識